[集思廣益]男人有咩穿撘方法係幾好睇

唔建議大家淨係成身潮牌

全身Dicky或者champion

照左鏡未？

今年少咗好多人著潮牌啦

得喇 知你好撚靚仔喇

真

黑

會凍親

唔知點解覺得穿搭好un耳
襯衫好睇個人 性格 身材比例
總之唔著到55身就得

衛衣 工裝褲 converse

應該唔係支語黎

普普通通都幾好

其實好多時加件好睇嘅外套就加到好多分
同埋你啲衫唔好太奇怪太污糟應該都夠
不如巴打你重新審視下自己有咩衫褲先

T shirt
衛衣
裇衫
外套
褲
鞋

分類好之後喺屋企嘗試不同組合
由t/衛/裇+外套+褲+鞋開始試
試啱就記低佢

想知點樣襯得靚，就揀某一件衣物出嚟去google打就有一堆

著得舒服就得
潮牌版型同質地一般比連鎖店更有心機
比貴少少唔洗煩